20年來最暖冬至 中午高見25度 元旦日或低至12度

今日冬至，天文台下午1時錄得約25度，是繼1998年冬至錄得最高氣溫25.7度後，氣溫最高的一次。

天文台指，一股溫暖的偏東氣流正影響廣東沿岸；今日下午部分時間有陽光，天氣溫暖，吹和緩東至東北風。

下周後期氣溫顯著下降。據天文台預測，下周五（28日）最低氣溫15度，周日（30日）氣溫最低跌至13度，元旦日（明年1月1日）有機會低見12度。